ACG文字格劍區 (44) - 陰人就得?

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄] 應該一人手持一本
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

Good template

老婆LM

幾時改名

流明

夠30日就改 俾翻四葉你

母親節想令桐須老師同佢個妹變成母親

真 佢同佢個妹一樣咁撚正

weak up

Ging

留個靚名

屌仲未夠30日

你轉老婆快過月經先會咁

收聲啦

由19:22開始 再笑將會開始追擊

我果三幅エロマンガ先生變左熊貓

母親節快樂

LM

低清…

白銀圭又再次出場

人氣（過氣）女配角

從來都冇人氣過..............

少人爭仲好

岩 唔洗比人屌

會比千花裝假狗屌

Siu4

...

lm

Gay

gay is good

垃圾狗

Absolutely

your cup of 茶

Nope

你?

#3020

五等分84

五等分花嫁，真係咁好睇咩？

我老婆當然好睇

侮辱左狗

Sorry 我道歉

真

牙福正

唔好睇
得39係正常 其他女都鳩鳩地
利申 睇到煙花大會嗰集棄咗

你仆街了

Stop la

係你先食得咁偏

999

39

最僧999
阻撚住二乃

有冇大佬有3月h動

某冰會然有

你好彩 我未瞓

係佢姐，唔係我

唔該曬大佬冰魚

吸引力無限接近0

真冬老師=老師妹>>>小美浪前輩>>>大波妹=文乃>>>>黑肉

文乃>前輩>老師>黑肉>理科

小美浪≥黑肉≥老師>妹>>文理老師妹

想同老師不純異性戀

文乃有咩好

下星期幫老師執屋

正哦

對喔 要準備射精了喔

wingman幫人溝搞到自己都鍾意埋

即係二奶格

自己都沉埋船最唔好

同school day 西園寺有咩分別

對上一套已經係school days
btw全部都是世界的錯

雞格

有得揀一定揀言叶

啱 比人屌過仲對男豬一心一意 肯為男豬改變

有言叶就夠

扑埋牙心

紅日就要執屋

咁勤力
我10年都唔執一次

我屋企嘅混亂程度就係真冬老師屋企咁

想執一格出嚟專放京吹goods

有波有腳有錢 冇得輸

但我唔捨得掉中學嘢 好多回憶

回憶在心中

電 腦 大 爆 炸 ！

IT9未日

全 黨 死 清 光 ！

睇完甲鐵城 siu4

丁下無名就算

中 國 共 產 黨 萬 歲 ！

J了真冬老師

屌 屎 忽 !

CLS

.............

想屌

H不好吧

Why not ar

死毒撚

溫咩書呀 打機啦

Take it easy

乜撚野「快啲睇 好好睇」？庇護工場呀？

嘔心

人獸交？

yes

調理農務系

大家有冇買開BD？

冇買開 有買過

無，周邊都無乜買過

又黎料？

終於買到第6卷單行本

哪有錢，你老尾

ok

日本仔好有米-.-

要節制

佢地偽毒

想養狗 養母狗

我都想養狗，不過唔係母狗，係Husky

你就偽毒
我打左成日機

想養隻#3020

佢好惡養咖bor

可以看門口

我真毒真兄弟

佢應該會看左人地嘅門口

會周圍柯尿霸地盤

喺自己屋企到屙尿？

入人地屋企柯

未見過井狗式屙尿?

我就行左成日街

偽毒吧

出街
睇舊番

睇緊乜?有什麼舊番介紹?

斬 赤紅之瞳 唔係話推介 只係見到私人舊番表有呢套有興趣睇翻

結局令人失望

可恥

唉

呢套聽過，但沒有追

**2014-2016年這三年因工作關係，無乜追過新番

工作是不好的

不好吧

果時調咗位又調返早，所以每季追番由5-7套，減至2-4套左右

N年冇見過d日常番可以做到半年

jump神作
集集有驚喜

依家仲有個趣怪現象，唔知道係咪經費唔夠，很多新番，每話片長20多分鐘，減至一半至10多分鐘

擺明唔夠錢啦

唔知係咪製作成本多左定係經濟衰退左，依家d番

好像今期4月新番，我追開果d已經有4套係咁，片長得10分鐘左右
青醬、老師、1/6、信長（約7分鐘）

四月有好多裏番

數漏咗七七子，應該是5套咁多

清洗服務果套計唔計

跟住仲有套五月番

即邊套？

我和那傢伙在女浴池果套

黑絲

咩名

今日睇左啦，無乜特別感覺

今期新番，有呢套野咩？

終究不過是條野狗嗎…

誰

有

[突發]初次見面 Fatboyeatallday對波大撚到

正名叫什麼？

洗い屋さん！～俺とアイツが女湯で!?～

古代人？

唔好怪佢 佢有少少弱智 同世界有D時差

啞嘅大波妹 識唔識叫床？

放假忙到仆街…

紅日翻工？

紅日點解要返工…？

今日紅日？

是喔

你奴工

什麼日子

美城曉忌日

Yes

咁偉大可以有紅日紀念

佛誔補假

誕

我個名叫st.曉

ok…

減你人工

公司假期無人返咩工…

(笑)

中文名是「清洗服務!～我和她在女子浴池!?」，對嗎?

原來無放片上去，所以我直頭無留意到，你唔講我都唔知道今期4月新番有呢套，加上連登又無人開帖討論，呢套好睇嗎?

好員工=24hr喺公司

射波

？

睇錯冇野

聽日要返工…
好撚不安

遲到罰錢

你都唔做嘢 不安啲咩

就算佢得到我個人都唔會得到我個心！

冗員仲咁多藉口

…

咁可愛都嘔心

講緊你

我都好可愛

......

想後入

我先 謝謝

肥婆吧

過氣未

想睇Force

等緊donation 出BD

* detonation

居然井台主冇開呢個post, 我以為所有番都比井台主搶住去開

連字幕都冇 anime1點會有

有殘體字幕wor

蒼く光る 孤高の月に
ひとり 夢 重ねてみては
やがて 開く 十五の花を

待ちわびていたの…

こぼれ落ちそうな 満天の星
ひとりでは 持て余して
募る想い 紙飛行機に
乗せて飛ばしていた

いつか出会う 未だ見ぬ君に
憧れを馳せながら
宙に広がる 未知の世界に
胸を震わせてた

白く光る 下弦の月に
ひとり 夢 重ねてみては
やがて 開く 十五の扉
待ちこがれてたの…

君と出会って 開けた世界
ひとりでは 見えなかった
未来 笑顔 暖かい日々
愛おしく思えた

冷た過ぎて 凍える夜も
もう 寂しくはないね
君といれたら 流れる星も
綺麗に見えるんだ

キラリ キラリ 瞬く星を
君と何度も数えたら
ひとつ ふたつ つながる絆
優しさあふれた…

暗い暗い 雲間の月も
君と 夢 重ねてみたら
ずっと ずっと 心強くて
風が吹いた…

キラリ キラリ 瞬く世界
君となら泳いでゆける
みっつ よっつ つながる絆
心がほどけた…

What song

十五の月

...............

搵搵下歌，突然之間搵到呢首

原來係個on9仔翻譯

睇開生肉，冇睇過殘體字幕

呢D洗鬼翻譯

啱

55

はっすbb

好奇一問，你又點知佢on9？

屌，咪係囉，呢d要開帖佢又唔爭黎開

射精…

嚟緊要返一份5.5日工作 10小時 返足3個月嘅實習
想jump

$$?

返六日唔撚易

13000 未扣強姦金

0.5又冇咗一日 頂

工作性質辛唔辛苦先

侍應

唔多值 翻到全職咁 5.5日

加油啦
我依家呢份工，每日都要返10粒鐘

狗到

放飯鐘了，去食飯

主修畢業要求 2次實習
依份已經最高人工

經驗值錢

讀多d書、比心機做啦，唔好好似我咁，當年我唔讀好d書，攪到依家做d低下階層辛苦工

乜依家仲有工要返10個鐘…

婆爆

係呀，我好羨慕你們仲後生，讀緊書，唔駛捱

又見到三玖

我知道

鐘意999嘅都係死毒撚

現充溝乃乃

會睇已經係死毒撚

我唔係

唔記得左你有女sorry

而家單身

冗

下線

陰公 10粒鐘

近期我留意到連登“五等分花嫁”討論區專帖經常人手置頂，好多人討論漫畫劇情，爬左2-3頁文，乜黨派都有，不過我見多數討論圍繞住三玖，三玖是大熱門嗎？

利申：本人沒有追看漫畫，只是睇過大大介紹二乃第一次表白個兩三話

依家才收工炸

三玖

翻10粒鐘CLS工

天氣越黎越熱，連去街市買餸都要著成咁

#135293 係邊間實習 過去做下閪客

想請教CLS係點解？

CLS=痴撚線

感謝賜教

Seen

地鐵居然有個男仔瞓成咁

你係果個呀伯?

呢個世界公平咩！

What is this

搞大

Girls

少女與戰車吧

253820

屌你 成日迫人打jer

每天也要打飛機

放埋link ok? 溫緊書

有冇咁懶==

好似係你懶喎

咪放左六位數字出嚟
駛唔駛幫佢劣埋jer仔==

要

幫人要幫全套

一口氣睇咗六集一弦定音
新角色bitch 撚到

放埋link ok? 食緊大家樂

咪係-.-

...
睇住H漫食飯

有咩問題

係囉

聽講比條仔飛咗，才變到咁bitch

我依家終於識用呢六位數字

我去開果個甜漫網站，網址套用呢六位數字，真是搵到相關作品

真男人應該challenge人形蜈蚣

我個心好似穿左個窿呀

挽留

死八婆想斬開佢幾碌

拎完一花二乃做祭
下一個仲唔到三玖?

厲害了，我的国

不願打，也不怕打，必要時不得不打

亮劍收左商家頭先

不願打（飛機），也不怕打（飛機），必要時不得不打（飛機）

男人應該要以事業為重！

冇愛情揀嘅人先會咁講

現充發言 投訴

不過講得岩

好肚餓 有咩食

7-11

7-11有咩美食推介

有事業自然大把女啦

拍拖好煩

係咪真心愛你就另一回事

毒男潮文—第時有錢你荒冇女

Agger

走啦屌你老母

定係食m記好

就係呢種心態搞到毒撚永遠冇女

現在有紙片人老婆就夠了

有事業有女 某程度上係啱嘅
但要有女識欣賞你嘅才華/努力

越大個越中意自己一個人

一巴煎埋去啦 咁撚煩既女人真係要教訓

Agger 就算平時返學食飯都鐘意自己一個人食
唔洗同人講野
自己靜靜地上下連登咁

全部港女都係咁 教訓得幾多

二乃是我老婆喔

冇才華冇努力

痴撚線
現充集中營…

自己做咩都唔洗理其他人 想點就點

咁睇緣份吧

我同個事業結婚，事業係我嘅終身伴侶

你廢

冇錢冇才華冇努力

你輸在起跑線上

真 鐘意食完飯周圍行下街又得
唔使就人地

冇異性緣

冇樣冇錢冇才華冇努力

不能跟她性交吧

為什麼不可以？

冇樣冇身高冇錢冇才華冇努力

我深信人就好似磁石咁
有人係S極就一定有人係N極
緣份到自然會相吸

跟自己手交

冇樣冇身高冇錢冇才華冇努力冇智商

這不叫性交吧

我喜歡的人也能喜歡上自己
我認為這就是奇跡

呃毒撚理論

我堅信這道理

有冇動漫係咁

句野出自 月色真美

本地豬農業界及漁農界立法會議員何俊賢與食物及衞生局代表的會面結束，歷時約一個半小時。何俊賢形容會面「有喜有憂」；禽畜業聯會副主席林榮源表示豬農現有的飼料只可支持到兩三日，屆時可能把囤積活豬運到中環，市民自己捉便有豬吃。

長知識了

自己捉

DLLM

帶定刀去親手放血

終於可以食人隻豬

幾時有狗肉食

宰左你咪有

宰#3020有冇？

都有

有瘋狗症，不了

冇問題

點解決

昨晚宵夜才食完

吃了什麼餐

冇問題就落車啦！

冇嘢～

自從玩咗連登，依家我都變咗係咁

一個人 一個人

今晚早啲weak

凍檸檬茶+麥旋風

月色真美呢套好睇，OP又好聽[

loli

黑左少少

龍緯汶：黑肉蘿莉，正唷！

呢到某手足好似都食黑肉蘿莉

小黑>>>>>e利牙

小朋友先鍾意e利牙

唔關小唔小朋友事

黑肉正
潤香

黑肉 = 嘔心

真男人係同E利亞美遊3P

真男人係同男人3P

你姐

同你3P

再黑我小黑就唔客氣！

你隱性gay因？

佢真係gay

嘔心到

嘔心過蘿莉控

你嘔心啲

連登係gay佬科林黎咖bor, 你上錯科林？

Instagram宣布將取消like數 官方：最快本月開始試行

條女做咩鳩

agger 你上錯forum la

我只係正常毒撚

太多gay佬進場

她拎白卡吧

u r gay

Me蘿莉控 not gay

次次講gay野，個post就推得特別快

仲衰 又gay又lolicon

仲話自己唔係gay............

你gay

正太控

我又唔似你咁 唔認-.-

每次都要秒回反駁

反駁完都改變唔到事實

yes-.-

事實係除左我 全部人都係gay

我清泉

前幾日先見到你同美琴bb玩完屎眼出酒店…

死gay佬

我放工果陣時見到你拖住Husky入酒店

我同佢接微XX落樓

咁岩 我去散步果時見到你拖住#61853.........

邊個帶你散步？

我自己
放狗

你主人會好擔心你自己唔知去左邊

主人=me

me自食其力有咩問題

搞基點可以自食其力？

練瑜珈咪得

狗都有得做瑜伽咖咩？

Siu 4

未見過瑜伽狗?

垃圾狗就見得多

佢mon緊post-.-

不是吧

是的

gay佬科林

佢地炸 唔是我

也不是我

變態佬食蛔蝻幼幼好噁心

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我

回望最初 當喪失是得著可不可

綠帽唔怕帶 最緊要除得快

帶左帽？

no

乜9=.=

又唔係me
it邊有女

想比帽人帶

weak了

早抖啦牙井 咁夜仲mon post cap圖 辛苦晒

早

抖

Reference : Ama+Kaze kANZUME 2018

是咪仲mon緊post?

very ero

一般向作品
不ero吧

放飯鐘，去食飯，上連登

早餐都未賣完就放飯

佢有唔Mon既一日?

快快手做完朝早d野咪可以早d去食飯

完晒都要番去做helper

距離返狗工日子：尚餘16天

全盛一心會唔會太易

[無恥] 偷圖扮設計whatsapp sticker

求愛5年未成功 疑有黑幫背景男涉強姦心儀女子 稱：無女咁對我

鹽濕YouTuber?

猶豫，就會敗北

不要暗戀

今天冗員不見了

他過勞死了

抵啦

要慶祝吧

上下水

健全吧

繼續潛水了

潛下水

狗識潛水？

Good listen 吧

顛狗幾時死

投訴此人人身攻擊

躝啦屌你老母 關我地撚事呀？

冗員罪有應得

叫隻顛狗唔咬人先
屌你老母

咁關我地撚事呀？

條友唔比人講特撮
仲唔係同天下科幻英雄片過唔去

顛狗咬人

井語？咁關我地咩事先？

關我地咩事 影響到我地圖區？

唔係井狗就唔關我地事啦

井台主2.0

咁關ACG文字格劍區咩事?

又唔係搞我地啲人 關我地咩事

我黑人問號，佢講野又好似井語咁嘅款

射精了

收佢皮咪唔理你

Agger 都唔知關我地咩事

1999

呢度係白卡人士集中區呀嘛

佢究竟係咪井台主嘅細路黎

井狗啲fd黎 講野1999
又講唔出關我地咩事

唔係gay佬集中營咩?

卡豬沙正喔

叫佢唔好侮辱特撮同人身攻擊

兩樣野可以共存

關我撚事呀？
影響到我？

收皮啦屌你老母

佢收皮，我收皮 ok?

咁關我咩事姐

咁你同佢講ok? 同我地講有撚用？

你要屌佢咪出面屌囉
入黎小圈子post做乜？

你應該去波台搵人
嗰邊勁啲

當收多隻井狗唔得？

唔撚得

咩呀

文盲？

咩係波台

ging, 連出面d人都知道你養緊隻井狗

體育台

唔會無啦啦私怨收人皮
人地又冇犯我
關我撚事
搞井狗都係因為佢搞鳩我地啲人先

條友陰我所以我唔會再放手
好似係咁嘅意思

有用咩

咁你入黎呢到有撚用？

咁佢咪同井狗一樣無啦啦搞我先

我識你老鼠呀？
做乜撚野要幫你？

當呢到侍奉部？三唔識七幫你做咩9

財經台同波台都惡到仆街 可以去嗰邊吹雞

起碼是共同敵人

叫佢入侍奉部個post叫春啦

我唔撚睇特攝點共同

你入到黎你只會係我地嘅敵人
可以收收皮先

佢又冇搞我，又冇篤我地灰
無啦啦做咩要我去搞鳩佢

你搞撚笑？ 佢點會係我敵人？
而家你入黎搞事 你先係我敵人

我屌你老母死賤畜 影視台個撚個post都見到你係到吠
冇人理你就摺埋啦
同隻井狗一撚樣 係要突個龜頭出黎比人屌

人不犯我 我不犯人 不是嗎
他傻的嗎？

佢搞人先

佢搞人先關我地咩事

關我撚事呀？

報驚啦

佢都冇搞我

有冇第句 果然同隻井狗口吻一樣

我有合理理由懷疑係井狗分身
講野1999咁

[井語錄]
佢陰我

吹雞叫佢收皮

吹咩雞呀 關我撚事咩

佢侮辱特撮=侮辱所有科幻片

啲po都係1999 on99咁

點解要幫你吹雞

我都唔睇嘅 咁關我咩事姐？

都係個句
關我鳩事?

最多幫你圍井

唔洗啦，你出返去就得架啦

我地洗撚人幫？ 我地呢度大撚把人
你收皮啦

same as 井搞鳩人

埋堆

咁有冇搞到我呀？ 冇呀
咁關我咩事呀

摺撚埋啦你

完全封鎖「波波腸」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

條友搞人仲on99

咁你咪叫睇開特撮片嘅人搞鳩佢咪得

( Show Blocked User - 波波腸 )

埋你老母閪咩

有閪人理佢 同井狗叫admin搞人一樣

因為佢只對我一個
果邊無咁多人

咁抵撚你死啦

躝啦屌你老母

話曬同你地的敵人吹過幾句

吹你老母閪咩 躝撚返入老母個閪到啦

唔好覆佢吧

叫隻癲狗走先

喂
比下面好

Blocked

我洗一洗版先

你畫？

不是
AC部畫的

操你娘，放圖唔放link?

-.-

桐須先生

完場走人

收工要同人講 お疲れ様

你太遲入黎啦-.-

傻的嗎

企左成個下晝仲想典=.=

做冗員吧

唔想做惡魔。美。。。

好想有條女用黑絲踩實我，逼我奶佢對腳再凌辱我

你叫井台主著黑絲踩你咪得囉！洗乜要女姐

男人都得咁我不如自己嚟==

天衣 = 師姐 >>>>>> 某個姣婆

師姐>>>>>>>>>>>>>>>>>是撚但

屌你老母終於中黑貞！

唔少心返工認真咗嚟做…

OT到而家？

好撚唔抵！

正常收工時間
玩緊新down嘅手機game

為表誠意先課哂必得同超得

爽！
每㩒幾嘢就無咗差唔多相對一日嘅人工

能義

跟住過幾個禮拜就棄之後又課第二隻無限loop

ABCDEF

respect to every girl

咁搞法下個月食樹皮
我本身諗住課落黑貞到，點知比新game吸引到…

好可怕嘅宣傳手法！營運你係得嘅！

早就看破紅塵唔中就算
留返啲錢買買斷制/月費game好過🚬

唔好再做狗 脫離飛鳩啦

有咩game好推介？

stellaris！精神時光機，係要少少英文水平咁解

電腦game？
我得notebook…

Lol

console都有

我要ps4/手機
錢唔係問題

我去網吧玩信長唔好…

錢名利權性

夢終歸是夢
人何必沈溺之.....

仲信長 咩年代

我信長用狗女都打到你地仆街

挑過？

我好歹都同冰島打過團戰

比咗唔少時間同心機
真係唔捨得

小弟有眼不識泰山

我全部都係網吧打街場…
同人打到差d玩真人信長

嗰d柒頭唔夠人打就發脾氣

成日熄錯人部機 差d開片

扯了

試過同fd玩到係學校隻揪

仲有屈人mh

fgo gbf redive cgss pad

就嚟輸嗰陣出撚哂上忍玩偷爆
唔成功就嬲撚到熄機

頭三隻有玩
最近down咗八月棒球甜心嚟玩，感覺唔差

露了點吧?

沒有吧

南亞義工同細路女單野點解冇報紙報？

蟹柳有冇蟲

都幾難有

爭鮮壽屍

熟咪冇

想做佢隻狗

M?

依個po好多中野

。。。

有會然洗版-.-

stop la

No

nollm

以為講緊地方名

你11個月前post過...

咩嚟

....cls 11個月前

你係咪有小氣簿

咁貼husky

金色拼圖

啲女人咁小器

你係井台主幾多號？

好淫...

我只服陽子同ayaya

話左唔好得罪女人 本小器簿咁厚

支持 忍 愛麗斯 可憐 3P

妖精

點解今日有咁多井台主分身涌出黎

依家啲DSE雞真係好有自信

其實幾正

ICT、數學都要補，睇怕係個腦有問題

咁咩科先要補

任何一科要補習已經係有問題啦下嘩…

agger

補唔補都係入asso

根本就冇咩科要補，乜你覺得補完會變神仙咩？

睇到有啲同學科科補日日補都係同我一樣入太空真係唔知做乜

梳

咁人哋有offer未

搏盡無悔掛

畢完業就各散東西啦
佢又唔係讀N展唔知佢

補欣師教我人生道理

人生5**

真 雖然我最後中文拎2

想放碌鳩入去

有欣師嘅珍珠奶茶同人生5**大道理已經贏你幾條街

系，好後悔無補

其實我覺得佢綜合同說話教得幾好

考完作文 自己諗住有5點知1左

系 我中文1233 overall 2
多謝欣師

有無ig dm佢多謝

禾刀得2 好彩冇補

佢份人好低調 block左我
但我都好多謝欣師

我作文5 但平時一般般 3左右

勁

ging

作文5 +1
當年寫左篇狗屎垃圾文

呢度啲人深藏功與名

點同你地玩

計埋分卷最高得3係咪無資格入嚟…

個個都咁有墨水..

唔識閱讀理解咪又係冇撚用

要打j了

但我中文得2

我們是朋友

係咪毒撚格說話U…

我12222得2 有個5都係2

閱讀理解廢

下post標題is what?

點先拎到1…

中文拎2

睇唔透考評局班人嘅想法

我閱讀理解都係拎1

好撚串

拎2